如果去歐洲Exchange 渣住大Gip 買左Open Jaw

唉 都覺得自己超級on9
大家覺得拎住個gip 周圍走
定係擺係exchange 果到 買多兩張機票返去拎

利申 London in, Zurich Out
唉

中間想去Morocco and Switzerland

擺喺exchange度
然後check吓inbound reroute 返去LON加程單程ZRH-LON平
定直接買ZRH-LON來回唔改本身張機票平

Or 直接寄個gip去ZRH到時候玩完拎返

Or 直接寄個gip去ZRH到時候玩完拎返
Or直接寄個gip返香港

有諗過 寄返香港好似都唔平 最平果間咩英超物流都要65 磅
如果寄去zurich 唔知幾錢呢

65磅你買張機票都唔只啦

英超物流好似出名西 連大陸人都唔屌

諗緊會唔會拎個大gip 去 之後寄返parcel 返黎 直頭唔要個gip

有個係parcelforce 小包裹
26 磅 7 kg
我決定扔9 埋個gip 淨係寄返d 無用衫褲返hk
之後就開心去旅行

買多2張機票返去拎

計落要成K

緊係寄返香港啦